# clash

# elastic cloud

- créer déploiment
  - DONE virer apm
  - ajouter utilisateur lire/ecrire dans elastic
  - ajouter utilisateur lire/ecrire dans kibana
  - DONE ajouter utilisateur lire dans elastic
  - DONE ajouter utilisateur lire dans kibana

- passer du kibana local au cloud : kibtools
  - TODO


# Notes

https://github.com/lockwooddev/python-wowapi

https://github.com/bastibe/lunatic-python


docker run -d -p 9200:9200 -p 5601:5601 nshou/elasticsearch-kibana
